普京2019月曆日本熱賣 銷量超越「冰上王子」羽生結弦

好重口味呀..

日本有連鎖零售商表示，以俄羅斯總統普京照片為主題的2019年月曆在全國分店熱賣，銷量更超過知名男星及運動員。

日本連鎖生活雜貨店Loft稱，普京的月曆最近在各地分店熱賣，日本男星田中圭，和有「冰上王子」之稱的花式滑冰運動員羽生結弦的月曆銷量，分別只排名第2及3位。普京的月曆內有多張他在工作以外的照片，例如寒冷天氣下浸冰水、坐上戰機、用健身器械訓練「操肌」等場景。

有日本傳媒稱，很多購買普京月曆的人，包括大量女性在內，都被普京的非傳統風格和毫無顧忌的大男人主義所吸引。另有日本傳媒認為，部分人搶購普京月曆可能是出於惡作劇心態，但相信亦有部分人是真心對普京在克里姆林宮以外的個人生活很感興趣。

（衛報）

好想畀普京大大力咁屌

認真，想買番本
Btw, 如果trump同佢既月曆揀一本，我揀trump

我結弦bb輸咗比個老頭子

trump我又會買wor

田中圭

試下出淋病月歷

普京咁少露點相？

普京再重磅好睇d

應該冇啦

好呀，我第一個買

我就已經行動咗喇

喺邊買架